想柄埋

┐(‘～`；)

我要去你學校投訴

甘你冇卵出黎獻世啦

預埋我